Apple出新產品了 我宣布連登不再追究apple奶共

Apple爸爸

大家準備好貨金未？

Apple已成為condom

TVB戰線班撚樣去左邊？Apple係mytvsuper & 81台落重廣告班友扮睇唔到？唔見佢地抵制？